［金鐘］今次真係要割

你地冇睇錯，標題係我真心話

經過818一日既遊行加連日宣傳，而家甚至再不分和勇。點解都仲有人選擇留守金鐘，我唔想用「戀戰」兩個字，但今日遊行焦點真係好清晰，點解仲要有下場唔番屋企？留守d人點對得住170萬人，點對得住舉牌話不分和勇個位手足？

唔好同我講係呢d兄弟爬山，真正既各自努力係指大家用不同手段分開做對件事有幫助既事，而唔係破壞另一邊成果。
你地再唔走，一係俾人拉，一係流血，香港冇一個人想睇你地受傷被捕，點解要堅持送頭？

金鐘人，同我番屋企

番屋企

走

走呀

割你老母 要割你自己割

好想睇佢地呢班人比人拉
到時我個心都涼哂

散水！散水！散水！

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

今日夠啦 收工啦 唔好自制咁多話題俾政府spin走五大訴求

兄分爬山
推你落山

今日和理非，明日更勇武

割乜嘢？

唔割呀屌
快啲番屋啦

返屋企

你有邊度睇唔明可以出聲

割

千其唔好中計
要團結
唔好分化 唔好割
就算今晚有咩事
大家一條船
記得大家當日講過啲咩

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

全世界 返屋企

屌你老母

不要為流血而流血

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

割你老母

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

今晚有衝突
下次民陣點吹雞

割你老母 叫散水就得

唔會割！
不過真係要走啦

返屋企返屋企

大家會唔會諗下到底現場仲有幾多真係手足？

唔割但要鬧

因為留嘅唔係勇
係蠢呀

點解要割
勸唔到未算
佢要留由佢留
唔撚洗咁既語氣

返屋企

核爆都唔割

咪就係 割乜 大家同一條船 同一樣嘅訴求

割乜鬼
全部差佬黎 緊係唔走

割你老母臭閪

冇目的留係到做咩
地鐵入口得2~3個，黑警一衝啲人根本就走唔到

留低嘅一定係鬼

講好咗核彈唔割！
你只可以勸導佢哋走，我就死都唔割

返屋企返屋企一齊走一齊返屋企！

12點清場咪能走

一句講曬 今日唔走 再被人清場 = 累全家
全部同我走

尊重前線

仲留係到嘅就當你地全部都係狗

番屋企啦

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

絕對係 我希望係鬼 如果唔係就係弱撚智

文盲

Be water Be wise

唔割

大局為重
走啦

我係和理非但係負評左
明你好心急 都希望可以好語氣少少勸佢地
仲有唔好隨便講「割」呢個字

民陣帶人去金鐘先係鬼！

推

想人地尊重佢地
唔該佢地先尊重返大多數既人先

佢地如果唔尊重每個活動既主旨
就唔好妄想得到人地既尊重

好 fair 啫

Agree 割

今日沒前線 只有腦部未進化的香港人
唔走等拉沒興趣傾落去 沒腦衰過藍絲 人地團結過你啁傻閪

我同你講 同路人唔一定做每件事都岩
只係咁岩做錯一件事你就要割
咁你憑咩同人一齊抗爭?

push

都話今日開始不分和勇

唔好分化，不推文回覆

仲有你地唔走會累到一班前線勸你走既手足，我屌你老母自私精

鬼係勸唔走的

大多數人=大台

係咪記者要走前線先識走？

已經比1個鐘前少左好多人了.

但只要佢地出100-200個老臨, 就好易引到人留低.

結果今晚又係有唔少人被捕

然後又被政府spin

不分化不割蓆

我話你知一陣拉到任何一個, 都係唔抵可憐!
我祝你比人告充非法集會10年!

冇人睇內文

依家仲唔走嘅一定割！

唔走留係度比人點哂相

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

走啦，求求大家

割你老未

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

求下大家返屋企

無野割 見到現場走緊
留番個場俾鬼玩

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

仲話睇定D先走

立場話現場有人決定唔走.

留喺度根本唔係為件事好，仲講咩兄弟

唔割
只求佢地快d返屋企瞓覺休息

雖然唔認同，但絕不割蓆

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

請返屋企

割狗jj

如果香港輸
就係因為你地唔尊重遊戲玩法
唔尊重和理非 自私自利而輸！

Ok fine,唔走既手足俾個理由我

唔割
但唔係鬼就即刻走
由班臨記自己做

記者都成百人

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

多謝金鐘手足攬炒百七萬人

明明話今次係行完就散，又比你地騎劫
總之再衝既話我會叫身邊既人唔好再出黎和理非。

番屋企啦仆街你班鬼

呢班係連豬貓都冇既MK
勇武都唔算!
快d捉晒班MK

點都唔割
全世界 返屋企

點解冇人睇內文

豬腦*

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

走啦

和理非尊重左勇武咁多次
今次勇武可唔可以尊重番今日和理非嘅行動一次？

818翻屋企

個d係狗

最好捉晒比D教訓班on9
有班D樣都出撚埋等比人捉

越睇越嬲, 用170萬人心血,換幾條on9開心一陣, 最好捉撚晒佢

希望未走嘅唔好咁自私

番去沖涼啦

金鐘撚袋定啦 半個鐘後岩用嫁啦

求下你地番屋企

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

割席

見倒個畫面仲有咁多人留喺度on99玩手機唔知做乜9 留低嘅都係鬼

有好多勇武走左，留低既反而係和理非

唔好再等人啦
大家成年人有手有腳自己識走架啦
有朋友就一大班人快啲走
夜啦大家返屋企休息啦！！！

立場影緊係咪有一部份人向緊海富走緊?

你自己割飽去唔撚阻你

唔該同我番屋企 你老母仲等緊你
明知出面好多鬼 唔該你用個腦諗下
利申：一日唔係鬼一日都唔割

唔割呀屌你老母分化撚
現場可唔可以答點解要留低？

割你老母，屌還屌，唔可以割！
依家我唔屌金鐘班人住，淨係屌你，屌埋你老母

乖啦 返屋企！

孭住全套gear
仲要鞋同襪都濕晒
走都走唔切啦大佬
留低嗰啲我唔知咩人嚟

絕不割席 但求求你地返屋企

機會來日大把，今日不宜勇武

又唔洗去到要割
相信樓主只係一時意氣
金鐘手足唔好介意
但真係快d散喇
留低d鬼同黑警自己玩啦

講明核爆都唔割，尼d小意思

依句講得好

完全唔係「割蓆」
講好今日和理非，聽日核爆都唔割
根本今日死都唔肯走班人根本全部黑警扮
我哋同黑警從來唔係同一張蓆
何來割蓆？！

割你老母，我老豆老母淺黃都無話要割
又話核爆都唔割
而家只係去留意見唔同就話要割?
咪撚再畀我見到呢啲割蓆風向post

走呀，吊你老味，傷左就pk

垃圾標題 割你老母
即block

割你老母咩 小小野就割 錯咪屌囉

點解又屌人冷氣軍師 今次真係冇得講前線決定
我只係拒絕送頭 希望佢地番屋企

豬隊友唔洗理

割你老母
勸人走，但係唔割

100萬個次係咁，200萬+1都係咁
我地核爆都唔割
換嚟係班勇武選擇同班和理非割呀

勸還勸，可唔可以唔好老屈人係鬼，唔係個個喺街有時間睇連登

兄弟爬山 各自努力
和理非兄弟叫你陪佢一日，你唔肯？
仲唔肯走做乜撚？
而家邊個違背左當初嘅做法？

唔係去留意見唔同咁簡單好冇？

頭先有個黑衣女仔叫人哋走..
跟住有個女仔屌曬鬼咁..
我真係好想大把大把車落去..

我會屌警嫂 唔撚割呀

都係唔割, 核彈都唔割, 但係真係要走
5年前和理非都有阻止過勇武做對件事好嘅事, 我地要學識共同承擔責任

成班智力無下限...返屋企冷靜下

金鐘人返屋企洗腳啦

永不割蓆

小小野就割割割

散緊嗱，比小小時間手足，所剩無幾

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

平時叫散係擔心手足會出事
但今日直情係會影響大局

相信前線明白到唔走會辜負咗170+6萬人心機嘅時候
今日都唔會介意散水黨

為咗大家 走呀！！

推
Be Water
閃

真正既各自努力係指大家用不同手段分開做對件事有幫助既事

你覺得走先係有用
人地覺得留先係有用
對件事有幫助既事=你覺得係就係

留既全部都係黑警

返歸都要小心阿

狗鐵一定好多狗接放工

仲要新界牛要小心鄉黑

不割

“強者因霸而動武，謂之暴；弱者因義而動武，謂之勇。非理性的暴力，叫暴戾；理性的暴力，叫勇武”

不是要割蓆 但做得唔好是可以有檢討既空間的

洗撚夠板未

死黑警 死返去藍屍個邊啦

勇武不是送頭借口

721之後我講到口臭

打死不割
但快d番去

割你個頭

走走走

屋企要人

點都唔割
但快d返屋企啦

全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

割你老母, 走慢啲都唔撚得

係真正既手足，一早走咗！

好提議

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

兄弟爬山，各自努力個理念其實係有BUGS

如果我想自殺控訢, 照 [兄弟爬山，各自努力] 黎講
係咪唔應該阻止我自殺?

係170萬人都覺得今日留冇用

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

自己決定留定走

大家請block 分化撚

好多人偷換概念 講到勸人走就係唔認同勇武
而家就係兄弟爬山 而今日個山係170萬人上街再散水
唔想見到有人送頭 所以先咁多人咁囉嗦勸人返屋企

支持 唔走就割

點解你地唔肯尊重前線想俾人拉既意願

又話核彈都唔割？

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

留喺度正仆街
假勇武 冇腦垃圾
害170萬人
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

快啲返屋企！

痴線，坐road block嗰班，真係最撚柒

影到哂黑警扮手足都仲去金鐘

割乜嘢
但真心希望手足可以返屋企先

割你老母啊

兄弟同心, 返屋企洗腳啦

再唔走就割你春袋！

不割蓆
但今晚一定要走

唔割，事後檢討ok

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

因為前線都係香港人
想大家齊上齊落

進退有度!養精蓄銳!

分化撚 割席撚

核彈都唔割

唔認同都唔使割下嘛？
咁樣下次無勇武會做嘢

屌你
割你老母呀
想順水推舟？

你真on9定風向撚？

一齊走！一齊走！

明知有鬼點解要走去送死？真心唔明

想叫人返屋企，咪好好講
割你老味，又帶風向

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

呢個真係鬼,陣間開tg開槍
今日170萬民意就會被騎劫
聽日世界頭條就會講開槍而唔係有170萬人上街

所以而加和理非變左大台?
一定要聽你地話
你地覺得岩就岩
咁樣叫各有各做?

收皮啦樓主
勸還勸 講野咁難聽有咩用？？？

割你老母
叫人返屋企好態度d

FB又講，連登又講，TG又講，講到口臭

仲唔走 一係就弱智 一係就狗扮既人
點解唔割

割你老母呀割

割你老母

唔好屈前線，嚴重懷疑而家留低有幾多係真·手足

要番屋企 割

我真係屌灑你班友老母
火焰魔法 點衝 人地都無割過
聽人地講一次 乖乖回家

大乜鳩台 係前線同和理非共識今日完就走 而家前線出爾反爾想點

翻屋企！！！

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

一齊返啦屌

返屋企沖涼，快

核彈都唔割
留低？割

不完美 可接受 要改善
屌你老母一來就割？

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

番屋企啦
成班一齊走

番屋企

Btw核彈都唔撚割

割你老母啊割

全部走, 留低狗

一陣夜尐得番十四座
黑警一定架架CHECK
你地實變送頭
兼破壞今日成果
全日白做
你話ON9唔ON9？？

割你老味，我都未同你割呀

唔割啊

講得好

唔割，不過我都想屌柒佢地
尊重下大家意願唔撚得既？你有你自由都要用下個死人腦啦，留係到把撚啊

睇live聽班手足叫人返屋企叫都聲到沙晒

割你老母咩

係嬲嘅 ………
割一陣好喇

屌你地班自私show gear 嘅自己人，同我返屋企呀

割你老母臭西割割割割

紅字極認同

我都好激氣
可能佢地最後送頭唔值
但我地要用勸既態度叫佢地走
而唔係要脅佢地走

苦肉計 vs 不分化不割蓆

割乜撚野呀屌你，又係你班P牌仔。核彈都唔割呀屌你老母。

求下大家，快啲走

我邊度態度唔好..

屌你 自割啦

咪撚推

隨便割
不過唔知你（地）割咩
又唔知前線留守咩身份
一係你（地）想同前線割

留係度嘅仆街會 spin 走聽日嘅國際頭條呀!!
呢D破壞170萬人上街成果又自私到仆街嘅行為點L解唔割?

好啱，
好多人用兄弟爬山以為大撚晒
實情係佢做緊嗰樣野根本係落緊山
爬乜撚野山
建議無腦唔好出黎

走啦好嗎 做個有勇有謀嘅勇武

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

唔割呀

割你老母咩分化撚

割你老母，要割自己割

不割席 不過返左屋企先

核爆都唔會割
快撚d 返屋企

不割蓆 一齊走 一個都不能少

唔割唔割打死都唔割 但唔該返屋企

屌你
做乜割！
勸人走唔係要割呀！

但係有班人破壞緊個運動

再係咁 真係要割

民陣要JR個通知書，請大家散水

不分不割

可以事後檢討

有臥狗
快尐走啦

割你老味
走緊喇 大家都散緊喇

其實連登仔同藍絲有咩分別
藍絲: 收左錢
連登仔:鬼
一定係鬼撚到想食TEAR GAS 想比人捉 想坐10年啦

On9

金鐘就係有班on9死都唔走，叫人唔好走
佢地個心態根本就係我地都出左黎點解唔做野
係金鐘叫人唔好走個啲人係on9,冇腦

唔好要醫護被迫陪前線留守 今時今日係會爆眼嘅
唔係bbq 人一少又爆眼又斷骨

你內容講得無錯
但今鋪無得割

唔割席呀!!!!!

點都唔割！但真係要走啦

坐係馬路中心慶生食蛋糕？

如果留係度係爲件事帶黎正面效果

可唔可以解釋有咩正面效果

只有鬼想令你偏離目標

核彈都唔割係一定 但留係度個d係破壞緊今日既成果
今日先講完不分和勇 做乜野呀 番屋企啦

而家咪散哂囉！嘈咩呀！

發現連登點解突然咁多分化割蓆留言同post

走㕸

唔割！唔割！

割蓆係好嚴重嘅指控
留守派係硬頸咗啲，但都係我地隊友

核爆都唔割

我都有少少不解，點解有少部分金鐘既人唔走，我都希望佢地早D返屋企

但我想講 咁倒返轉，
喺612同無數場戰役，前線打仗，
而和理非遊行完，直行落地鐵站返屋佐冇右轉入政總既日子，
前線又有冇話割割割？

如果佢地冇，今日你可以嬲但唔好亂講個割字，
因為喺佢地好撚嬲同無助既時候 佢地都冇割，
就係咁

跟我講一次
核爆都唔割

Please go now

割你老母呀又分化
核爆都唔割
都要比時間前線走嫁

不推文

我割你春袋

做咩無啦啦熱門一堆話割

前線今晚留係on9
但話要割係鬼個d仲on9

你地要割割飽佢，割第1次就準備好第234567次

快d割啦，以後冇遊行我唔洗出街幫手仲好

點解要割?

今日有170萬人就係對義士近月做嘅事最大嘅民意授權，請相信前線決定。而且你留唔留都好政府總會有方法話你暴力，但至少有170萬人唔會再俾政府誤導。

核彈都唔割。

核爆都唔割呀咪分化
但真心希望大家返屋企

睇下樓主開既post先

唔割啊！佢哋已好努力叫緊人走

你老母就割

割你老母咩割
叫人走無問題，散水係策略一種無問題
但可唔可以唔好隨便就話人係鬼呀？

你d用詞好難聽，冷靜d啦仆街，大家自己人，走慢步洗死？

割你老母？你句核彈都唔割口號嚟㗎咋？屌你老母？
你屌你鬧未鬧，割你老母？

唔割 但可唔可以快啲返屋企

唔覺個班有同一樣嘅訴求 剩係覺得佢地想撚狗

block 9 op

冇目的咁留係度 做咩
等俾人清場俾人拉
俾要俾位人入
今次真係割

留守根本冇撚意義，搞衰哂個遊行！咪撚on9啦！

我都係緊張想人番屋企 承受唔到又有人流血

核彈都唔割呀

如果有鬼入咗人群 叫人唔好走
係咪都唔割?

唔割席 但唔好自己磨爛席

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

其實真係好撚on9
你話留低係有目的 好我明白我支持
但又唔係有目的

你話今日係升級死線 好我明白我出埋去Tim
但又唔係喎
其實發生咩事？

我諗要走嘅走了，留嘅9成係狗

勇武同on9係兩件事,一定要分清楚
唔割前提係要聽人意見唔可以一言堂
次次一句前線決定得埋黎就大撚哂
咁樣係你同人割唔係人地割你

今晚金鐘呢班我割x2

岩
呢班根本唔係兄弟爬山

割咩啊割 不割！
但係要收放自如

2350 金鐘夏慤道

現場示威者高叫「一齊走，一齊走」，並有示威者持旗手協調其他示威者慢慢後退。有示威者稱：「我地唔會受傷被捕，但我地更加知道幾時要衝，幾時要退。所以和理非手足唔駛擔心我地。要走既，我地都會一齊走。」

但都要走

心涼？你食屎啦

。。仆街，重返嘉年華

一齊走

唔想見你地流血
再俾人騎劫埋聽日頭條
求下你地

咁你等住食核彈啦

兩個鐘要走有咩走唔到

大家快啲翻屋企抖抖 一陣又比藍絲話今日唔和理非

今晚仲有任務未完！就係同我乖乖地返去影巢皮腳相去參賽！

如果係真手足既話就唔割 樓主既意思係一早講左今日係和理非 冇意思要繼續留 叫人留底打陣地戰既一定係鬼 人少少啲狗同鬼都好易啦到人 係手足就快啲返屋企 如果唔係都唔知點出嚟幫你

推推推

唔割，要割割自己的

反屋企啦
要叫幾多次啊

呢班黑警黎，一係藍絲，拉左都放～ 可以放心～ 一陣清場，睇下就冇打到爆頭就知，睇聽日幾多個即告暴動罪就知。

有個男仔俾RTHK 32台影左大頭，正面，口罩都無戴，容許我叫聲你大佬，你真係好勇。

割你老母咩,坐下都割

返屋企 返屋企

呢個標題完完全全係分化割席撚大家用不推文回覆啦

唔好繼續推到佢熱門

唔割 但抵罵 要我擔心

唔俾有鬼?

快啲走

我地覺得唔浪費我地包裝到就唔會浪費 我地要叫人走 但都唔可以覺得會浪費170萬嘅努力 因為連自己都覺得唔岩國際社會點會覺得岩 所以我地要攬佢地 不分化不割蓆 千錯萬錯都係政權迫出黎嘅

割包皮呀？割你老母

畀晒時間
成班友坐係路邊玩電話仲話唔夠時間

想問吓咁樣係咪尊重民主？
170萬人想全日和理非，連登同現場都好多手足勸d人一齊走，而嗰班人唔知為左d咩而繼續企喺馬路
唔理民意而繼續做自己想做嘅野，呢個係尊重民主？同777有咩分別？

我地絕對無可能同金鐘人割𥱊...

明白都同意，但依然要屌，割你老母咩

叫人走還叫人走，割還割

佢地有佢地既自由留係度，但係亦要承受留底既風險，唔好再係度叫咩一齊走了，自己走左先。

咪撚推 唔割 互相尊重

今日無理由再留係度

唔撚會割！！！核爆都唔割！！！
可以勤，但一定唔會割！！！我估有一隊奇扮鬼，小心

分化撚，Blocked

屌你 出去同佢地講走囉 係連登屌有撚用咩 知唔知次次返到屋企睇到你地猛屌真係好撚心痛 鬼你老母咩 下次唔撚出

你班人一個二個而家立即同我返屋企!!!

呢個數量真係應該得番黑警，等睇佢地大龍鳳啦～ 我就買今晚0人被告暴動罪！

有冇諗過有D係狗黎, 你點叫佢都唔撚會走架啦, 反正你都分唔到人定狗, 仲嗌佢地走真係哂鳩氣

Dllm
冷啦，食屎狗

唔割但要屌

唔割
雖然佢地唔走果下有d嬲
但請相信前線 佢地識做

吊 除左鬼 一係變左慶青留連街頭 不過選金鐘
一係就中二病 佢地跟本享受比警察捉 追 果生死一瞬間 都唔係為成年事

好似細細個玩兵捉賊咁

佢地係抵屌，但係割乜鳩姐，個個都係無名無姓，你今次割完下次搵得返佢地出黎屌?
你番說話只會令佢地覺得下次仲值唔值得出，對成件運動無著數

係人係鬼你睇得出 ？

見有人起金鐘留守就當真前線 ？

割？我割你老母啊

唔使割 自然淘汰

我唔會割 如果今日你地走到。 希望你地下星期加油

核爆都唔割呀屌你老母

不推文

不分化，不割席
不送頭，不鬼論

得嫁啦，只要班真勇武返番屋企就得，佢地先係我地最最最重要既力量！

我好認同真係要割
不過係割你老母割你碌鳩咁割

聽日A1頭條要報170萬人呀 要回應五大訴求呀
唔撚係金鐘幾撚多人被捕呀

割你老母臭閪呀割
核彈都唔割

樓主block得

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

割你老豆個春袋

唔走冇車搭啦屌

核彈都唔割

五毛帶風向屌前線 分化緊我地 唔好中計

心聲... 唔想有人受傷，求金鐘人，返屋企啦

標題黨
不推文回覆

割林木

衝擊就必然係黑警自編自導自演。

完全唔撚同 大多數人支持反送中 咁係唔係大台呀？

返屋企啦屋企要人

同你一樣唔建議留
但係我絕對唔會割

講完

核彈都唔割
但下次和理非活動一定要拉人走

番屋企啦 求下你地

現場所見九成記者
其他嗰啲，係人係鬼自己判斷

原來你個核彈都唔割係可以彈出彈入嘅
不了

又分化post

大家有冇諗過，仲留係現場既人未必有睇開連登，所以唔知資訊，可能只係見到有文宣知道818，之後自發地做所有野…

民陣遊行 170+6。和平遊行完成嫁喇～
如果之後有衝突～證實到唔係卧底黑警先講啦～

可以屌
但唔可以割

班狗捉唔到人 就上黎分化

割你老母
不過真係要齊上齊落
唔好送頭

第一個割你先
分化撚
屌你老母死全家

唔走嘅警察就有機會開OT，佢哋開OT邊個最大得益？

不割席，不篤灰

割乜鳩

翻屋企

年年農曆七月都冇乜人行夜街，今年咁勇既，有鬼屌鬼，定係嚇到腳軟

我邊度分化 叫人番屋企就係分化？屌我散水撚冇問題，屌我分化你傻撚左

屌你老母啦

又想起隱形大台割手足？

今晚大家都攰啦， 太少人就唔好落單啦， 俾聽朝文宣組民間記者會目標再揭穿特首同警察既謊言！

班狗係金鐘準備緊呀傻9

宜家金鐘班友走撚哂啦

人哋留咪由佢 割乜？

你自己話要割喎 屌你分化好正常丫
你傻撚左？

屌你班人搞臭曬勇武個名 唔死都冇用

叫啲人睇住火車尾班車時間

你咁講，機場焦點都算清晰喎
咪又係突然由接機變阻人上飛機
到最後變埋打人事件
根本就係有幾隻黑狗混入
煽動現場唔忿氣嘅人，成件事先會變質
真正示威者，無論勇唔勇武都唔應該割
黑狗假扮嘅，唔單止要割
仲應該要閹完再割，幫狗隻絕育

分乜撚野呀你班黑警～ 顧掂自己老婆唔會同你恥與為伍先啦 顧掂自己個仔唔會憎警察先啦！
我地唔割幾咁易，係泛民擔心選票先要諗點兜，根本你地政府黑警玩割蓆就低撚能

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

你割

屌你老母死全家
你個標題寫乜撚野呀
死不認錯
要割就第一個割你先
垃鳩圾

Pish

係人話

好撚多分化撚呀，正

掟核彈都唔割席只係淪為口號

不割蓆 不分化 不問責

啲人就係恃住「不分化 不割蓆 核爆都唔割」就為所欲為，但勇武派要明白，和理非可接受你哋一啲會損害運動既行為(如阻旅客登機等)，係因為我哋明白呢啲係偶有判斷錯誤而作出既行為，既然你哋有反省過並作出修正，我哋可以接受，所以不會割蓆；但好似今日818咁一早講咗由和理非主導，集會結束後就應散水，若然唔散一意孤行堅持留守去挑釁去衝既話，除非你係鬼，否則就係跟和理非路線上有重大分歧，亦辜負咗和理非對你既信任，再係堅持每次都要磨爛蓆然後衝既話，可以話俾你知呢170萬好快就會蒸發哂

割包皮姐唔使咁惡

不割蓆

割你個頭!

你割係你既事

我就核彈都唔割

割完跟住點 以後遊行唔去?
然後永遠爭取唔到撤悪法

割你老母 態度好啲唔得？

唔割呀屌你
全部都係手足，我地係珍惜手足安全先叫佢地返屋低呀屌你

鬼黎既點會聽你講？
不過都要屌你老母，又話核彈都唔割，唔啱你心意就割？

原來核爆都唔割係講下就算，
郁少少就割先係真既

講乜都好，係割席依個字唔講得，唔好隨便亂講ok?

請停止分化

不割蓆 不篤灰 不分化

你自己第一句就話割呀 唔好話我聽咁撚樣都唔係分化

叫人返屋企咪叫囉 駛乜又講咩割蓆 以為自己係邊個呀冷氣軍師

我認同應該走
但唔會割蓆

死人嘅心先會涼

你老母就死全家，今日影到哂d狗準備扮人，你班人都唔走要送頭。係有清晰目標底下命留守一係就係狗一係就傻，狗都唔割你條傻9冇撚腦？唔係話要捉鬼，但今日係賭緊170萬人既努力啊

ng割

一早講明唔割 而加乜事都未發生又衝曬出黎割

佢地做得唔好 可以講

但點撚樣唔割

自己落場講啦，割你老母塊閪皮

講得冇錯，搞亂個運動一定要割，佢地做既野同鬼冇分別

屌你老母
咁你咪割囉
少你一件分化撚
運動必定成功
走去做藍絲啦屌你老母

落場大撚哂？屌你老母

垃圾係差唔多咁嘅質素

割你老母閪咩

25放工了

大家係比意見，唔係割

*點撚樣都唔割

割你老咩咩割
核彈都唔割

打漏左個字自膠

割乜撚嘢

少少野就接受唔到叫人去做藍絲，好撚低質，你既行為更似藍絲，我唔相信有手足係咁。

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

推依個，唔好推分化po

想佢地走,但係講過架

放核彈都唔割呀屌你老母

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

你割就自己摺埋割

其實大家咁勞氣都係因為擔心佢地有事
唔理點 我都絕對唔會割！！

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

真係好撚好笑
標題話割蓆
內文第一句就話係真心話
而家比人話係分化撚根本係自作孽
仲死撐？

屌
唔割啊
屌下咪算
同埋老老實實都好多人走左
唔排除有d係鬼 同埋冇打算衝擊

可以嬲可以屌 唔可以割 屌完就算了

收皮啦你當不割蓆係玩呀
就算前線今日真係有人衝我都唔會講個割字呀

收皮啦分化撚
屌你老母又話割蓆？
仲死係度？
人要面樹要皮
正垃圾

識唔識字呀 分化撚或者犬隻

割乜撚阿

坦白講
雖然我都想前線快啲走
但係割乜撚
佢地留守要人擔心係一件事
但係佢地喺現場連狗嘅影都未見到其實當下對佢地嚟講未必有咁急要走

總之一句講哂
唔割

金鐘人散水了 我認錯 但真係冇心分化
唔洗再屌我 我亦唔再屌人

咩叫核彈都唔割，你究竟明唔明原意係點
你可以屌人唔走，但係點都唔撚割呀

連依個原則都守唔倒你返去反省一下自己先啦屌

割你老母呀 講咗不割不分兩個月 得個講字？

樓主正垃圾

叫佢哋返屋企唔代表要割
咪分化

割咩撚野啊 提點下咪得 下下割割割

唔撚割

割你老母，核彈都唔割！

人地又唔係下午百幾萬人果陣做野，等你走哂先做仲想人點呀我屌你老母？

更何況依家都冇做d乜，散哂咁制啦，割你老母咩

喂大家咩事呀遊行完我地快啲用170萬人集會做文宣啦 仲放晒啲焦點去嗌交到做咩 不分化不割蓆 做好啲文宣聽日一齊上國際頭條

一早已割

停止互屌 我唔割了

道歉啦下話？

唔割呀 割乜撚野

割乜柒割
首先就割左你個分化撚先
係要勸說呀！！

割乜撚呀 班友咪返晒狗屋囉
5年前同班狗割咗啦

走唔走都講到割蓆 有排割啦咁樣落去?
割你老母, 點都唔割
再講割係鬼

認錯又唔道歉？覺得自己做得好啱？

你知唔知你標題呢一句，仲要比三毛有位入推到上熱門，對五年前有陰影班人係幾撚難受丫屌你老母

但我唔會同你割蓆，因為我地真係無割蓆本錢

咁鍾意割
你甘心回到2014年咩？

其實我擔心手足被拉
多過擔心咩成果被破壞

動輒就話割蓆
明明前線付出最多 承擔最多風險
但係就畀指責最多
講真文宣補鑊依啲野唔係前線需要擔心
有文宣組去做

前線要擔心嘅係自己安全
不流血 不被捕

我呢一刻唔屌你住
但係有人未必睇晒成個post
剩係睇標題+第一頁->直接屌都有可能
所以我都係建議你都係開多個post道歉

割J都唔割蓆

善用不推文回覆功能

下次用下腦先出post

你去死啦

分化撚收皮啦
不分和勇啊宜家

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要通車轉頭即刻一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

如果有人爬得太快仲有機會整死埋下低既人仲係唔係兄弟爬山呢

點都唔割

我向前線道歉 見到佢地平安番屋企我鬆番口氣

呢位巴打，我個人都係要特別屌你個臭閪老母全家俾狗屌

冇錯 你可以收皮喇

有d人直情頰到叫我去做藍絲，有咩居心

而家咪散哂囉唔明有班人成日咁激動就屌哂鬼咁做咩

割你老母
講嘢難聽到

割你老母，唔撚會割，錫春袋都唔撚會

POPO 螢光棒
狗扮人

始終有機會有鬼，如果留低嘅真係手足，不要說割蓆，試着說屋企要人！

我明白你嘅諗法 但都未洗割蓆嘅
每個人都深知今日嘅和理非作用力
而留低嘅手足都係想留係度言語 雷射筆撚下狗 都冇進一步嘅行動
所以大家今日好波
樓主都知你出發點擔心大家 但不要割

我一時用詞錯誤係錯，錯都認埋
不過都見識到d人幾惡

但都係要照屌一屌你老母，知唔知你一個亂講嘢嘅post會比幾多位3毛入，成個熱門都係分化post

我一直都係叫人番屋企，男人老狗見到不分和勇張相都留幾滴淚，就因為咁我唔想見到人送頭。我太激動係我衰

核彈都唔割唔係得個講字

割乜野
不割席呢句 只係口號？？
今次係做得唔夠好 可以有一個更好既處理方法
但係需要割席？
我地需要既係改善 接納 而唔係割席

平安就好

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

割乜撚野割
P牌負皮你唔到

屌你老母分化撚 blocked

強烈要求block鳩樓主條傻鳩佢 佢唔係第一次

而家咪返哂屋企，你要割就自己割

唔好再將鬼掛喺嘴邊 百害而無一利
割咩 割咗對成個運動有咩幫助？

你仲古怪不停屌左膠和理非

佢哋好L on9
但我唔L割

我一時火姐眼姐唔割啦

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

可提點 但唔準割

支持金鐘人走
但核彈都唔割

割你老母啦割

[black]唔洗再推
對 唔 住
唔割 唔割 唔割[/black]

冇辦法，今時今日香港邊個唔躁底少D猜度同懷疑，多啲支持同理解可以建議，但絶不割席

割你老母 要割你自己割
唔割就係唔割
無分和勇

冷靜啲先，唔使搞到割蓆喎

割你春袋就有份
佢地唔走還佢地唔走
我地亦無需要割
今次活動可在維持到而家就係靠不割蓆
你條仆街分化撚死撚開啦

善用不推文回覆

最憎呢啲威脅tone

不割！

你可以同前線手足講你既睇法 分析利弊
佢地聽完你講會有自己既打算
但係唔好一唔聽你講就話人係鬼
兄弟爬山呀

又係呢啲on9 po係度搞分化

不割蓆！

今日多謝勇武的兄弟成全和理非！

永不忘逝去的，永不忘被捕的，永不忘受傷的！

就算看不見！我們一定會帶光明給妳！

香港加油！

留低既人夠鐘自己就會走 etc 12:00
唔使迫人
大家都會理性思考
好似啲街訪咁自己夠鐘就走
你唔會走去屌啲街訪做咩唔走架嘛
所以唔好屌同路人
更加唔應該割